[澄清]連登隱藏功能：拉+不推文手掌 2

對唔住
上個post已經有人屌我1999冇講清楚
原來部分人誤會左

拉+不推文回覆

兩大元素 缺一不可
兩者結合先成立一次有效嘅拉文
雖然文字部分你打咩都唔重要

另外唔該大家唔好又係呢個po“拉”

即時熱門練習場地：
林鄭都認曬錯啦, 佢都想10.1好好睇睇, 大家放過佢okay?

標題on9內容無特別

拉

其實開2好on9 但出面又真係唔少人以為唔使不推文

hi 又係我

大佬又黎第一個？
你係咪follow左我

咁岩兩次都見到

推

推啦

明哂

pull

Pull

有冇咁啱

呢個post,要推啊，個個都拉

奶

賴

瀨

姐係打個 拉字會影響個post變熱門？

在此提醒會員可善用使用不推文回覆減低其主題熱門分數，協助停止傳播錯誤資訊。

不推文先係重點

ok

推
我都唔拉啦今次

扯

都feel到你好躁wo 係咪好大壓力呀
加油！

樓主唔洗理呢條友

不推文同直頭唔覆有冇分別？
不推文係唔係會扣分？

yes

ok你都啱！
各有各做好冇

老實講，用左“拉”後，熱門正常番少少

咁我開7左嘛

咩叫拉+....?

Pish and then pill?

我梗係知啦on 9，我係話“拉”呢個口號呀，可以將一啲膠post沉番底呀

不推文？

咁其實“推”唔用個推字一樣推到文架wo
有咩分別

dont push

“不推文回覆”要打5個字
“拉”剩係打一個字

對於我呢啲懶人黎講剩係打一個字方便好多。

真架？ 你點知有呢個功能

你試下剩係禁個手掌，唔好打任何字

呢排好多黑警ac推啲無聊post上熱門，所以呢個提議好有用

拉乜鳩
好on9

岩牙

推呢個

拉定推啊

清你5 ho咁幽默la diu

其實真係可以考慮吓加呢個function

咁不如你離開？

大撚把黑警五毛係連登搞分化，搞到熱門全部無聊post

“拉”=不推文回覆
要推呢個post等多啲人知道“拉”既重要性。

唔“拉”更加多